有冇人內向啲但另一半好outgoing？

如題
我份人慢熱啲但另一半好外向好易識人有好多朋友
宜家佢出左嚟做嘢，1-5已經要翻工，放工有時又踢波，又成日會約唔同gp嘅fd食飯，佢見幾個gp d fd嘅時間仲多過我
我覺佢嘅人生太豐富喇，我只係佔佢心中好少嘅位置

我知實有人叫我搵下興趣搵多啲嘢做下，但我覺得佢已經咁忙我仲填滿自己時間，咁之後咪仲難約佢仲難見

各位巴絲，你地有冇類似情況 好辛苦

鐘意佢啲乜

同你一樣
同佢反映下 或者跟埋佢一齊出席活動

試過同外向撚拍拖 我本身比較慢熱同鍾意靜
但佢就日日有聚會同朋友玩 鍾意多人熱鬧
結論性格南轅北轍通常八成散

份人幾幽默，對我都幾好平時

[member]我宜家都驚佢會覺我成日chur佢見面，所以唔敢主動話要見 但咁落去我都驚感情變淡 可以點 ［/member]

反映過啦佢會話我唔識佢啲fd 到時會好尷尬 講講下我都唔敢問，怕佢會覺我chur住佢

同佢一齊咗好多年，其他相處都好好唔想就咁散

我係絲 掉返轉
男朋友好外向痴身鐘意周圍去
我比較獨立鐘意靜 摺係屋企hea下享受放假既寧靜
依家熱戀期...佢隔一兩日就想見面出去玩 搞到我都唔知點好

自己就內外向活動都有，但ex係超外向每日都要新鮮感有唔同活動鍾意出去同人玩唔同野，最後佢覺得完全夾唔到，已分手。